由日本飛香港再轉機去桂林 洗唔洗帶回鄉證？

我係日本做緊野、下個月因為工作關係需要去桂林幾日
想問下由日本飛香港再轉機去桂林洗唔洗回鄉證？淨用特區護照得唔得？

要啦

求人解答

要回鄉證
無帶既話好似要5舊做臨時通行證
朋友果時係北京轉機都要回鄉證

要

唔肯定，淨係知如果外國直飛大陸就一定要用passport

一定要回鄉證 特區護照無用？

你入一個地方又點可能唔使佢簽証呢？

同你羅湖等關口入有乜分別呢？你係關口入都唔可以用特區護照入中國啦

如果你要香港身份證...一定要回鄉證...
就算你拎外國護照都一樣

我十年無返過大陸 仆街張回鄉證都唔知係邊

即刻去中旅社搞啦

日本有冇中旅社 小弟長住日本

睇怕你都趕唔切整 唔洗返大陸

你估我想去咩 去唔到仲好

要支那pass
case closed

話時話喺香港境外有冇得申請回鄉證

你去日本中國領事館一定俾人罵啦
乖箑地飛返香港搞返張回鄉證啦
即時一日通行證都係得幾個關口做到
轉機唔洗諗

你可以通知公司你要搞證件 去唔成喇

一係你當日返香港， 再去羅湖搞 臨時證
入到深圳就去深圳機場飛/去福田/深圳北坐高鐵去桂林

入中國境就要回鄉証，返香港就唔駛，so Hong Kong is not a part of China

可以去中國大使館申請旅行證

上面班人都冇個識，中國籍香港居民去中國唔一定要回鄉證，如果係住喺外國係可以申請旅行證。

如果有日本passport 可以免簽14日 你有冇？

你而家唔係轉唔轉機問題

而係destination係中國 點可以唔回鄉證入